大陸好似想將湖北人專機接返武漢

係就快啦 屌你
唔好唔記得帶走香港d湖北人

btw 聽住先 最近流行中國式打臉

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家廣傳，避免沉底

蝗真係蝗
去到邊都搞到人心惶惶
好快啲送走佢地
還我淨土

蝗先唔會返去

一定想盡辦法唔上機

想人死咩

走都走唔切，返去等於自殺

我諗到時解放軍會擊落架專機

淨係包機接遇到實際困難既武漢人

接返武漢一齊染病
個政權真係好愛人民啊

捉返晒果500萬逃離武漢嘅帶菌者